識別子名の選択は、

* 識別子の使用を提案する。
* 短い意味を持つ説明的な名前で構成されています。
* 名前の競合を避けるのに十分な長さであるが、長さは過度ではない。
* 一般的に受け入れられている略語を含む。

注：
一般的に、上記のガイドラインに従ってください。
しかし、小さなスコープでの単純な識別子（i、x、y、pなど）の従来の使用は、よりクリーンなコードにつながり、したがって許可されます。
さらに、以下の命名規則規則における「単語」という用語は、単語、頭字語、略語、または数字を指すために使用されてもよい。

## AVルール45 (will)
識別子のすべての単語は '_'文字で区切られます。

根拠：
読みやすさとスタイル。

## AVルール46（MISRA規則11、改訂版） (will not)
ユーザー指定の識別子（内部および外部）は、64文字を超える重要性に依存しません。

注：
C++標準では、少なくとも1,024文字が重要であることが示唆されています。[10]

## AVルール47 (will not)
識別子はアンダースコア文字 '_'で始まらない。

原理：
ライブラリ関数の名前の最初の文字（_main、_exitなど）として '_'がよく使われます。
名前の衝突を避けるために、識別子は '_'で始めるべきではありません。

## AVルール48 (will not)
識別子は次の点で異なります。

* ケースの混合物のみ
* アンダースコア文字の有無
* 数字「0」または文字「D」の文字「O」の交換は、
* 文字「I」と数字「1」または文字「l」との交換は、
* 文字「S」と数字「5」の交換は、
* 文字「Z」と番号2の交換
* 文字「n」と文字「h」の交換。

根拠：
読みやすさ。

訳注：
これは、この組み合わせのみで識別される名前を使ってはならない、というルールです。
「ケースの混合のみ」というのは、大文字と小文字だけの違いは使ってはならない、という意味です。
一例をいかに示します。

		HOGE
		H0GE // hogeとO/0で区別
		HDGE // hdgeとO/Dで区別
		hoge // 大文字と小文字で区別
		HOGE_ // アンダースコアの有無で区別

		Init
		1nit // I/1で区別
		lnit // I/lで区別

		DATAS
		DATA5 // S/5で区別

## AVルール49 (will)
識別子のすべての略語は、大文字で構成されます。

注意：
略語は、他の規則によって小文字に指定された識別子の一部に頭字語が含まれていても、常に大文字で表示されます。

根拠：
読みやすさ。

訳注：
詳しくは4.9.1.1のAVルール50の例を参照してください。

